有冇人可以話我知琴日比狗射中眼嗰人點

尼個